今年IT fresh grad係咪又要比人壓價？？

成個情景都已經諗埋

”請你番黎電腦都係會中毒架啦
公司都好好人既
人工都會照出番一萬比你既
比心機啲做啦”

無25唔做 企硬

請左你公司都係中毒

I大 2017 SEM1畢業
14K企硬
(頂爛市死全家比肥婆屌死)
1-5 9-6 10AL

史史史丹福